有冇人用緊truffle-react寫dapp

想寫個dapp
但跟足網上起個test environment 都起唔到
一係migrate唔到
一係就fail to load
有冇人有教學

差唔多每一次我跟教學都fail個原因，都係自己懶醒或大意，跳左step無跟足
所以建議你先起好個envirnoment，然後睇清楚每一步做多次
再唔得先upload source code比大家睇下，咁先知咩問題